為何不瘦削就是罪名

其實肥都可以有優點的
你地有冇因為肥所以比人笑過？

肥是原罪

肥既優點係咪鬥淨飲水可以生存最耐？

肥到可以好qq嫁

滔滔vs《人在野》果條友
你估邊個贏